HKT完約 灣仔唐樓冇光纖 sales 入

16年9月份完咗約
用到而家 8mb $298 好唔抵
灣仔唐樓冇光纖

留個tg我幫你睇睇資料 睇下會唔會就快有光纖
利申 你用緊果間上網公司staff

個人意見。得個8m 二百幾，開張一百蚊有找電話無限plan冇咁嬲。

HKT四月完約想續，想睇下有咩優惠，唔該爸打
tg: